做問卷有錢賺係咪真

如題
咩原理

撐警都文錢收啦

會話送啲禮物比你
之後會打比你
話上佢地公司攞禮物順便參觀下
咁所謂參觀就係逼鳩你買佢地啲野

唔使填電話啵